
                      Rise of the Silver Surfer es una secuela innecesariamente existencial y estéticamente de los Cuatro Fantásticos, igualmente irrelevantes, aunque deprimentes.
        
            